如果你係諗住今晚出黎嘅 我希望你可以用3分鐘時間睇一睇我嘅諗法

希望十家可以好用3分鐘時間
沉住氣 冷靜咁睇一睇我嘅諗法

明白大家都好嬲好嬲 但我好希望大家唔好情緒用事
假如今晚手足出黎食放題 恕我直言 依個行動毫無目的性
無目的性但堅持要行動 咁唔係 ’好過乜都唔做’ 咁做只係情緒宣洩

請思考一下
無論你要嘅係光復議會 光復香港 甚至係推倒中共
每一個最終目標都係非常遙遠 而且非常困難
而我哋面對嘅敵人係有史以黎最強力 最邪惡
當佢哋擁有無限嘅資源 不論係錢定係人力
我哋係唔可能用正面對抗嘅方式打贏
反而 尚有一絲機會嘅就係一直拖 消耗佢嘅資源
係未來等待更合適嘅機會

有人話今晚出去係 ‘表態’ ‘做俾外界睇’ ‘好過乜都唔做’ ‘增加管治成本’
我唔會話你錯 相反依堆正正係今晚出去嘅作用
但我認為我地更應該小心運用我地僅有嘅資源
做合性價比嘅野 風險同回報要合比例
假如我哋今晚出去
事情係：
高風險(重狗 預先已佈防 位位2000係最低消費)
低回報(以上已寫 但對事件嘅誘發原因(即議會內會問題)係無實際幫助)

大家又會去番同一個問題 ‘好想做啲野 出黎一定好過乜都唔做’
我好明白大家嘅感受 亦好清楚大家好想有番街頭抗爭
所以我有一個建議
最近無論我地係邊區搞活動 (不論係 和你sing/ lunch/街站 etc)
班狗都好鐘意用條599G衝入黎 收人地個商場皮
咁既然係咁 不如我地星期日 係全香港多個地區嘅商場搞
‘全港商場和你sing-抗爭前奏曲’
咁係咪仲好呢?

狗搞我地嘅：即時同商場攬抄 收佢地皮 即時走人
狗唔搞嘅我地嘅：可以提升士氣 為即將到來嘅活動做定熱身
目的達到左想食飯又得 去另一條街行街都得

如果大家覺得我嘅意見係可取嘅 請你話我知
我會睇一睇大家嘅反應 睇下會唔會搞個活動

全港商場和你sing-抗爭前奏曲

值得一推

推

全港商場和你sing-抗爭前奏曲 1/10

.

巴打係咪想一齊出

你係咪好我閒

你係咪好得閒

reply 下我啲post

支持樓主個活動，但想問對家有無限資源同時點消耗佢地資源

係 對住你就好得閒

大家幫下手推下post

push

高汁

位位2000 , 去和你sing 一樣罰

無限資源都係一個概念 意即好多
我地係要一步一步咁消耗

行動應該要更快更流動 sing完知有狗黎緊即閃

你無錯
不過一個有目的性 一個有
和你sing: 有狗到>走>商場收皮
今晚: 有狗到>走>無實際影響

推推推

True

Be water

你睇番宣佈禁蒙面嗰日就知其實曱力唔係無限

agger

咁唔係只睇曱力 仲要睇錢個啲
而且依家對家戰力大左 一個銳武 水炮頂幾隻曱甴
我地有唔少手足坐緊
仲有23條等等黎緊

支持全港商場和你sing-抗爭前奏曲
亦支持今晚食飯行飯

仲要母親節

推多一陣要開新post

真，已經冇得輸
唔係送頭唔送頭，
係要做有影響既野

母親節 同林太happy下

寶邑路 近將軍澳廣場海傍迴旋處現有狗block攔路，附近交通有點擠塞，
欺善怕惡的黑狗今晚又空群出來蝦學生了

推左先 推推推

Pushhhh

母親節 同林太happy下 一齊係全港商場和你sing 進行抗爭前奏曲

其實尋晚凌晨有堆人推過同樣既PO 到今日垃圾會出事後就食住個勢上

手足 特別係後生既朋友 上連登切記保持兩秒距離

一鼓作氣，在而衰，三而竭
又叫停

我地有停咩 過兩日再黎啫

831

嬲咩?

推啦

不如平時出去執多幾舊磚頭石頭
係屋企見狗抄牌就唔小心跌落去
唔洗中
嚇到佢地咪夠
好過出去罰2000
(注意天眼)

好嬲好嬲

非常認同

幫你推推 母親節食飯

何以 這土地 淚在流

極品文

全吊港商場和你sing，但可唔可以係聽日攪？一來有時間攪文宣，二來聽日商場生意多，一攬炒就爽皮

聚政總除左畫面震撼之外 無疑風險大好多
反而商場和你shop個模式仲理想
但咁短notice又開唔到花

?

支持！

佢地係有無限資源 但商場同商家唔係
咁搞法希望間接俾到壓力
認同樓主睇法

星期日母親節喎

支持各區和你sing

仲要時間文宣

發覺次次有活動都有人吹風叫停一停先

今晚想食放題，乜鳩唱歌我就返去歎冷氣算

出街食飯 唱歌 我鐘意

其實講得岩 上左頭做野就唔合理

商場食放題好過響街食放題
可以保證商場有狗狗探訪

不要戀戰 盡量減少自己的損失 打持久戰

反正都送頭不如造個勢嚇到班垃圾
出街到驚青唔好?
俾人拉到既風險仲要無咁大
依家出咪又係送

會參加啦

停2日都唔得 巴打你日日和你lunch？

pushhh

弱智咩 十幾廿樓 特工都dum唔中啦
一個唔好彩就殺錯良民

玩玩囉 咁多人食母親節飯 攬炒下

721
開左幾個商場post都上唔到熱門
推爆佢

Push, 做要做得有意義

全港和你sing

屌你老母 次撚次都咁請
咁幾次先有高回報？高回報你咪又係軍師
其他手足呢咁？

叫人散水

由舊年講到依家，你想停冇人阻你，但唔好出POST指點江山，唔係得你有個腦唔係得你識判斷情況
唔會叫人出定唔出，交俾手足決定

Push

S

W

打低中共唔係一時三刻既事
眼光放遠啲

我無綁住你對手 你對腳
你咪照出

Sunday go

真

721

幾撚好笑，出撚埋D維穩POST帶風向，依家又話冇綁手綁腳

大家真係要諗諗成本效益嘅問題

諗法一樣
如果無目標咁出嚟只係送頭
希望大家唔好意氣用事 都唔好情緒勒索人

連登連自己意見都唔講得
你咪出個post講自己睇法

Push worthy

我要做歌手

咁如果照你咁講 出唔出呢啲維穩post 影響都唔大因為手足識自己諗

全港商場和你sing-抗爭前奏曲

拎多d時間做文宣

希望17號可以攪到

可取，正面衝突唔夠班狗打

我希望可以keep住今日嘅火 今個星期日搞

成日用管治成本 影唔影響到商場黎講 老實講 你用盡d狗精力 咪用返納稅人錢比OT

平時 遊行 商場都收架啦

訓左呀 剩係唱歌先收

聽朝出新post
同林太母親節happy
全港商場和你sing 進行抗爭前奏曲

事實係我哋可以行嘅路非常有限
商場受影響商家會嘈 亦都係另類嘅加速攬炒

推！

真係好嬲 淨係尋晚單野

Agree

交比各位手足決定啦

屯門大會堂有一隊狗

各區想食糖水手足 請睇路 特別留意全白普通牌小巴 狗仔換左新車

紅配藍 睇到眼殘

Sor 下次會注意下

硬係覺得個post怪怪地 但係唔知邊到怪

你竟然咁大膽講真話 欣賞你嘅勇氣

賀佢老母

希望可以唔好用藍色字==

推你

攻其不備永遠最好

資源唔會無限，強如前蘇聯都解體了，之前有邊個諗到？

平時遊行都影響啦 商場邊有生意！ 過左就黎成年 ，有無軟化過呀！
你自己清醒下啦 唔好再用舊思維 去諗呢個形勢。 跳唔出黎去搵到方法直接對抗，你再諗多d理性橋都無用！ 仲有 唔好簡化成件事 覺得今晚肯食飯嘅都係感性行先！ 嘗試去諗有理性嘅人點解都肯出黎！

對唔住 下次唔會了

多謝班狗助攻 攬住財團d大商場一齊炒佢老母閪

同商場攬炒！

天氣熱在商場涼冷氣 犯法呀

終於有人講 多謝

pushhhhh

G持

政府資源取之於民，不能認同消耗資源呢個point，佢消耗香港資源比大陸回血叫唔叫消耗

同意冇目的不如唔好做

推啊

係太古咩事都冇

支持

理性post幫推

要出去既手足，唔會因為你個連登post 留係屋企

今日立法會連登仔做得好！

agger 唔好俾情緒影響 冇目的只會消耗我方

呢個幾好,但係會有一部分人覺得冇用.始終好似對對家冇咩傷害

根本和你sing可以係咁搞

呢個講得好

幾好

同意情緒渲泄

時間差唔多到1930

我地在此宣佈本晚和你DIN結束

大台話完咗

正解